建議處死公屋富戶

如題

殺又唔係咁好 斬哂d手腳同挖眼算啦

你養？

唔養囉 扔佢係屎坑算

窮撚

公屋富戶多定每日150住公屋多？
死左公屋富戶都有每日150, 所以點都唔到香港人住。

5抵得我一年去3次去日本牙=.=?

香港畸型社會專養出呢啲 好食懶飛既撚樣

富戶：我買左4間千幾萬樓，仲要諗點先唔洗交返間已豪裝公屋岀黎好辛苦架，好彩捉到都係做160個鐘義工

建議處死每日150又住公屋既人

是

全撚部捉曬去皇后像廣場斬首示眾

建議處死千萬富翁

簡單d講姐係折磨

按市價補交租金就得
例如你住市區公屋10年
咪補番10年x12月x（2萬蚊一個月-2000公屋已交租金）
即係216萬租金
唔交咪破產+告詐騙

建議處死破產人士

屌你老母

建議處死所有公屋撚

去得三次都仲好意思拎岀嚟講